求推！7.27帶咩裝備好

棒球掍
行山扙
長身電筒
藤條 以其人之道還治其人之身
摺凳 十大武器之首
高爾夫球桿

仲有咩？
歡迎提出

岩岩開係吹水台搞到無乜人睇

勇氣

去行發夢就緊有既

去得發夢就緊有既

推

元朗清潔行動請帶備：
頭盔(防高空擲物)
防滑手套(需要搬垃圾)
木棍掃把(夠耐用)
口罩(好大塵)

保護裝備

防切割！！！

鄉黑係會血債血償
點都有棍有鐵通有刀 小心槍炮

我們都是太一